搭親地鐵每見一件正女戴住戒指，我個心就赤一下

點解唔係揀我

俾啲希望, 盲嘅都有靚女

因為你樣衰 你窮呀

你話佢知連登打手，專長出post ,佢知道左肯定出水。可能出埋右